Q: Where is SMK Mutiara Rini located?
A: Jalan Persiaran Utama, Taman Mutiara Rini, 81300 Skudai, Johor, Malaysia.

Q: What is the school code?
A: JEA1059

Q: How many students are enrolled?
A: Approximately 1978 students

Q: How many teachers are there?
A: Approximately 141 teaching staff

Q: When did the school start?
A: 1 January 2001

Q: What is the school motto?
A: “Cemerlang Gemilang”

Q: How do I contact the school?
A: Phone: 07-556 9845; Email: jea1059@moe.edu.my

Q: What events does the school hold?
A: Anti-bullying campaigns, team-building programs, sports events, cultural activities.

Q: What subjects does the school offer?
A: Standard Malaysian secondary subjects: Maths, Science, English, Bahasa Melayu, History, Geography, ICT, Art, Music, PE.
